[好多圖] AOA陪你過聖誕

幾多年前呀

好大波！想屌！

依家淨係希望AOA成員唔好鬧自殺

草娥

Ching有透視眼？

仲有choa個陣
同埋惠晶個樣未變成而家咁

淫娃！

懷念草娥

有圖=冇
多圖=一張
好多圖=三張

雪炫彈已拆 冇睇頭了

睇下以前d樣幾好
而家似乜撚

應該唔會掛 有精神壓力嗰個都退左團啦

仲有對長腿

CHOA

惠晶

7姊妹……

惠晶而家都超令wo

冇我既眼訓大波妹？

巧令女 想問最尾三個叫咩名

推到你貼眼訓妹

大波妹 大波妹 大波妹